Marri Wunk ja Jacob Kusik kumma  kenda wahhel on ärra Leppinut järrel Tullewas, sedda moodi: Jacob Kusik lubbas se kohto een kümne astani maksa, egga ajastaga  1 1/2 wakka Rukki 1 1/2 wakka Otri ja 2 Lusikat Soola nenda kohhe Poeglapsele ja maksap se kaks Rubla ristimisse rahha arra, mis Marril on ristimise aegu kullunut.
Joemoisas sel 8 Augustil 1861.
Pääkohtomees Josep Ollew XXX
Abbikohtomees Gustaw Mällsonn XXX
 -  Widdrik Ehres XXX
Woolmunder Jaan Pender XXX
